郭文貴呢隻支那狗

郭文貴名言：

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

on99 佢自己咪又係走佬去美帝
佢好似講到自己而家喺支那抗爭緊

支那人與狗不得進入此post

人唔笑

push

agger

人地聯同美國打鳩支那，你呢？做緊鍵盤戰士？

同意

佢冇講錯

佢最大缺點係，狗up唔洗本，東拼西湊
而家仲想扮民主聖鬥士，真係大陸喱先信佢

借post問
有冇人覺得佢係中国特登放出去嘅間諜
講野似吹水

香港人對激將法免疫

正常 香港人都比政府撚到咩尊嚴都無，激將發對垃圾係無用

岩 如果香港有你帶頭就好

帶條撚咩 我咪又係其中一個

我移民喺外國交稅幫助外國圍攻支那

毛主席都有長征啦，呢d叫戰略性徹退

佢身家幾百億wo好似
依家佢公司仲要俾支那罰錢
咁間諜法好似又過左火

你啱
不過佢吹到咁大我睇唔透

佢交到范冰冰扑嘢片出黎我就信佢

講事實,你會信一半
吹大d,你又係信一半
咁吹大d美國佬信一半都接近事實

香港果堆 好多走就真係走 唔理香港野
之後仲變中共打手

人地 起碼比緊彈藥反支派用......

問題是
戴高樂算唔算走

中國人的性情總是喜歡調和、折衷的，譬如你說，這屋子太暗，在這裡開一個天窗，大家一定不允許，但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

講俾鄰國聽下好啦
如果呢招對美國有效我會好驚